讓球記錄

只睇讓球，無真飛，純修練紀錄

般尼茅夫0
柯華高斯0/-0.5
標準列治0/+0.5

森多利亞0/+0.5
拿玻里-1/-1.5
佩斯卡拉0/-0.5
尼斯-1